覺吾覺班電競妹惹親sigma其實都幾慘

你諗下, 呢班囡無論出身貧定富, 由細到大都係對住班兵、肚入面唔慌有墨水嘅mk仔/fuckboi/毒撚
佢地根本未見識過一個有主見, 有學識, 有獨立人格自由思想, 有哲學底嘅出色思想家同男人係點樣
佢地以為今次仲係中小學級鬧交, 唔知自己面對嘅係phd級邏輯分析/哲學辯論
佢地個個畀sigma啲邏輯逼到情緒病, existential crisis, 另一邊廂sigma只係輕輕冷笑就冇咗件事繼續去睇文史哲科學天文商業文融學問充實自己
可能佢地都係時候明白世界唔係得fuckboi同毒撚, 仲有sigma呢啲head and shoulders above the rest嘅出色男人, 甚至乎而家開始睇多啲書增值自己, 可能有日sigma仲會睇得你地上眼

本身D電競雞有自知之名既根本唔會有人理佢
又要做雞又要拎貞節牌坊先落得如此下場

唔覺
人哋仲有成班毒撚課金

sigma仲要靚仔

唔覺，人地一日賺嘅錢等於sigma一年賺嘅錢

sigma等香港建國之後地位應該約等於蘇格拉底back then at rome...

真係得罪咩人都好，唔好得罪sigma
佢唔會攞刀斬你，只會用嚴密既邏輯令你無話可說，唔知點駁得罪左佢真係講聲sor請食飯最明智....

D雞喊兩喊就有狗公護航
Sigma小心比班毒撚咬死

係泥馬眼中sigma只係拋書包嚇鳩人咋

D電莖雞同細B一樣沖出黎柒的

民RIP...

用錢衡量sigma is冇肉
人地睇權力>錢
D big picture 既野你d fuck boy唔sick咁多

大獲了 會唔會又拍條片講牙民😹

佛清小心d..

駁唔到

！
竟然上到sigma ig story
巧開心

請食飯? 借個大學lib acc畀佢睇論文會唔會好啲
始終佢台灣讀書未必有呢啲野睇

驚乜

又開組DLLM
繼續呃毒撚老婆本

可惜泥馬本身連書包都拋唔到
講野講到一舊舊

屌你

deer起patreon唔開心左好耐
好彩我問同事借左糧sub

唔明嘈咩
呢班囡囡即係十年前既𡃁模
將青春既時間轉換成金錢

班電競妹好地地其實互不干涉
不過佢地蠢
以為有人支持就得
殊不知萬隻兵都打唔過一筆一嘴

電子雞當真愛

淨係選修科同cs math學過入門formal logic, 嚴密邏輯要咩級數先頂到

等睇牙民被嚴密邏輯殺死

牙民 VS SIGMA
呢場大戰好睇

除左家庭同成長背景之外 (有部份仲要根本有家底 本身唔洗太憂柴憂米)
有乜野慘?
網上比人鬧雖然對心理都唔好
但0係CASH IS KING 再加上 女性地位相對全球高既香港
錢又有 加上自己本身係一張八達通 又隨時亂咁拉D野出黎做屏障 又可以扮受害者
一個上完岸/知道自己已經無市場價值 成個ACC摺左佢 (當然有機會有人會CAP低) 但佢已經淡出市場 會走去翻舊帳既人有幾多個?
簡直係大贏家
SIGMA 大J 連登 屌鳩佢地 最多咪只係將佢地搵錢既正當/合理程度 降低左個「丁丁」
但趕住要丁佢地既毒撚(不論有錢無錢都好) 點會0係呢個時大刻規模咁醒覺
仲未計癡線到護主個班

余家聰咁

入黎淨係想同你講：吾你老母

無知先係最慘
當人聽到自己最大缺點/問題
往往唔係正視 而係屌佢老母臭閪一鑊先
但無奈地，好似sigma曾經講過咁
萬般才藝不及一對奶大
如果Sigma唔係男，而係一路講一路「抖奶」
你會唔會donate佢多d
對於電競妹
我只能夠話，唔好下下用屎眼睇野
你屎眼坐住左，睇唔到野

諗咗一陣
有啲道理

驚乜
毒撚始終佔多數
嗲兩下總有人會衝出嚟埋單

喂吔～

得啦得啦sigma最撚勁喇
成日提佢佢做乜

樓主都係想人咁講姐
想洗版搞到啲人反佢
呢啲招見慣見熟嫁喇收皮啦
btw吾你老母臭閪

啱
班雞同支那d所謂農村土豪一樣
字都未識多隻，但係自信滿滿
再多嘅錢都掩蓋唔到低俗嘅事實

嚴密嘅邏輯

sigma冇咁令仔但有哲學sexy

其實每個人都有唔同既成長背景
但呢個係必然會發生既事

但係受到批評時去作出既反應同面對既態度
係當事人不得不面對既事

我認為 如果事件一開始
對呢面所謂”電競女子選手” 抱有可憐既諗法
係可以既

但如果呢件事發生後
呢班所謂既受害者 無諗清楚
只係識站係自己立場
毫無審視自己或反省既時候

對於呢班人

我只可以話 愚昧無知

去台灣讀大學先得 恨唔到咁多

講得好

可以話佢有才華有學識有熱誠
但會唔會係靚仔

就咁睇樣唔覺
不過相由心生

多咗

樓主應該同sigma過到幾招

毒撚夠無腦,就好似藍屍咁比d甜頭就奶到

電莖雞就電莖雞啦屌你老母電競妹
垃圾樓主想捧殺sigma

乜撚野「0係」

「喺」 OK?

使吾使咁大隻

估吓幾多個正評嘅係真心膠

而我不知誰是sigma
有冇人可以介紹下

既然識打「喺」
做乜撚野打「0係」？
小兒麻痺？

泥馬水平未到個境界, 睇唔明
等於普通人睇唔出公園仔D太極高手幾高深
睇到淨係以為人fing 手 fing 腳跳老舞
實際一撥手已經打到你飛開3 米

Sorry 我錯

佢又唔係sigma 使乜咁快講sor請食飯

捧殺得好明顯 點知失敗左

佢鐘意 捉字 咁我錯咪 say sorry 小事小事

直播嗰陣po link提我🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

係。

乜撚野事呀 屌 假膠炸話 我好撚驚喎

呢段article入面既inspiration level拍得住希臘三賢者為佢哋個時代帶黎既mindset revolution....

可惜sigma呢種男人現實中冇人會想含

槓桿自己嘅青春

你講啫

泥馬係政協點會有腦

樓主似唔抵得人係度玩捧殺

仇女撚色馬

岩啊 靜靜雞咁贏

樓主中文老師慘啲

真心睇得出樓主妒忌sigma比人讚有學識 但係冇人讚過佢 留喺連登真係委屈樓主

鬧賣soft porn 既人 咁岩係女 唔等於所有女 都有賣更唔等於所有女 何來仇女？

你有無同自己老豆老母兄弟姊妹男性女性朋友爭辯過？ 佢地咁岩有男有女wo 用你個標籤黎計 咁你咪仇盡天下間所有男女？

賺到大錢既都係得angela baby
但佢都係靠奶共 而唔係賣寫真賺
咁樣睇而家呢班囡囡係青出於藍

其實佢無鬧賣soft porn既女
係鬧啲一邊賣soft porn,一邊攞貞節牌坊既女

你個point解釋得唔夠唔係好明 可唔可以再講詳細啲

學術都係搞基多

你岩 謝更正

中大gmail可以佢同一戰
law vs philosophy

中大email呢，就係讀法律嘅。咁各位觀眾，法律呢，其實即係parse（""）

八卦問下 sigma台灣邊間讀哲學？
定已經學成歸來
台灣哲學圈好細而且間間好有特色
邏輯緊密最有機中正/台大
但佢種論述方法一定唔係中正
但識好多台大哲學又未聽過佢

Ching唔好咁

唔講咩輸贏呢啲咁膚淺嘅嘢
但除非email對法學有深層次認識
唔係好難同哲學對話
因為法律undergrad啲堂好多都偏向pratical嘢 已經有好紥實嘅社會想像係度

sorry路過唔識規矩

夠用啦，已經好過電競雞同肥柒毒撚一世人接觸到嘅書籍

電競雞D牙出哂名俾人玩屎眼喎
屎眼somehow搵食工具嚟

泥馬幫班雞幫到盡，擺明錯晒仲拍片死撐，目的其實係將焦點放係自己到，個個cm都屌佢/盲撐佢而唔係班電子雞

苑舉正都係跟SIGMA學嘢

苑舉正就算啦
不過佢出啲paper（哲學唔係金融）同上堂反差好撚大 勁撚到仆街

咁講就唔係咁好喇。。

電競之父鍾培生同電競三妓開戰

真心想學嘢, 戰神通過咩”嚴密既邏輯”分析, 得出呢班人係既得利益者, 或”因得罪既得利益者所以有呢堆post”呢個結論?

希望我冇去脈絡化, get 錯戰神嘅意思

有名你叫雞啦，點夠讀過書嘅人講，唔夠講咪叫人出嚟護主囉

你唔係get錯 你係電子妓嘅打手 係五毛係藍絲

聽完你講咁入去佢個名睇佢下出過咩post
都似你所講咁

人地台大精英-,-

NO

Sigma好鬼小氣

連登講幾句都唔得，仲話咩得罪利益集團

全世界都要認同佢？

係已經無人記得fu9 D牙同肥馬

痴線見樓主係咁開post狙擊，終於有個post上左熱門。

記得都無用
繼續密密賺

小氣到

又做神

咁你又做多左啦

係

反電雞還反電雞
Sigma都好吹奏

Hello sigma

之前sigma吹奏anthem，結果柒左又唔回應有少少失望

你攞哲學之父嚟類比sigma會唔會吹大左

一路覺得佢啲片都ok
雖然無吹咁大但可能真係有人好欣賞好鍾意所以開post吹奏
仆你個街mon撚咗半日post先知原來你班仆街係假膠
然後發現自己係最撚真心嗰個

會唔會調返轉

大獲喇。呂布又黎喇

雞不嬲冇道德可言 供求大於一切
電子雞有人肯叫 你唔鍾意屌兩句冇咩所謂 但人地正當賺錢 我覺得又吹佢唔脹 有人肯課 佢有得賺 你情我願 有咩問題？
Btw其實大部份有身材又肯露我覺得抵佢賺 除左中大email 咁都有人課

D simp肯出嚟面對未

樓豬好撚肉酸

香港有無人知咩係SIMP

網絡文化落後世界幾個星期

碌到第二頁先見到吾你老母
掛住肥絲大隻

其實我覺得佢講野都係有理據有邏輯, 利申只聽過一段
係呢個開口埋口就"呢個我朋友我一定撐佢"或者"識佢咁耐佢份人一定唔會咁做"之類既小學雞式論證下, 我覺得sigma算高質

唔明你唔明咩
Sigma 係真心中意電子競技嘅人
宜家班雞掛住電子競技個朵黎搵食
褻瀆電子競技
比你你自己中意嘅項目或者運動比人咁搞你有咩感覺？

E-girl with her simp army. jpg

我覺得 你唔撚識字
吾你老母